覺唔覺Daddy同渣士學埋高普偷香港啲運嚟贏波？

英超隊隊都冇心機贏波
得利狗熱狗李狗無恥連勝
香港點算

渣土同daddy係為正義而戰先繼續贏
如果唔贏既話得返高普贏晒 香港先至無得救

利物浦全體人員幾時先入制裁名單
企圖陷害香港應該死全家